根本有心返工就算幾困難都會返到

返工意志戰勝一切

無錯 幾條邨輪一條港鐵巴士

幾千人排隊都無懼

我番工意志戰勝一切

望見自己嗰層未供完嘅樓, 鬥志即刻返哂嚟

返工先係人生意義

我返工故我在

唔洗諗，負皮先

冇車俾你都...

返到公司、開緊工

有心返工既，就算等2 個鐘車，就算隨時有大樹冧落黎壓死都唔怕

行到落街身水身汗見到條隊條鳩縮返入肚臍決定返歸沖因爲冇熱水供應嘅凍水涼

冇車咪行路囉 唔駛做咩

有同事已經返到公司

係 行返去都得啦 香港咁撚細

其實講真真係好肉酸
當然有人真係因為交通所以返唔到工
但大多人跟本只係交通受阻
可能要花多少少時間返工
咁勞工處都有指示話呢啲情況
要體量員工因交通而遲到 唔應該扣糧
成班唔想返工果啲就出晒黎話返唔到工
講到咁辛苦 請日假囉
如果真係講到咁大困難今日請假好抵屌

行路返公司

梗返到，係超級浪費時間又做唔到嘢

可能要下午5點幾先返到工……

係啊，我一兩點先會返到

你公司好有競爭力

而家香港真係同日本套戲一鳩樣"Survival Family"
個個都都趕住返工

我住新界北啲朋友
基本上多數人返工時間阻礙少於半個鐘
但一上連登 差啲以為個個住古洞

出咪出，咁嘅老細搵過第二份好過啦